頭先坐巴士 我想坐一個靚女隔離嘅位

係上層 佢本身坐出面 我企係到 諗住佢會比我入去啦
點知佢坐左入去 咁我就坐佢原本坐個個位
佢咁做係代表咩

佢想瞓覺

樓主一定好撚肥
唔想比你掂到囉

咁簡單？

代表架巴士真係得返一個位

你仲想點？人地都廢尻事彩你

呢d人真係好撚自私
比一份錢想霸2個位 坐熱個位先轉位
迫人坐佢既屎眼熱氣

佢應該鍾意你

代表佢怕醜

人地咁樣坐擺到明唔想有人坐佢隔籬，你又係都要揀呢到，咁咪要褪返過去囉

俾d體溫你 挑逗你
性暗示黎

佢應該係驚撚咗你(你已經閘住個位，佢走唔到 )，所以為咗唔引起你嘅情緒波動先至畀你坐係佢隔離，從而避免發生過激行為。
條女做得非常之好

代表佢鍾意你，想你坐埋佢隔離囉！
你靚仔嘛

方便你即刻有得坐,咁撚簡單嘅事唔好複雜化OK?

等你生痔瘡

毒撚係鍾意自作多情
不如送佢一程
推佢繼續諗多啲

佢想交流體溫

想同你做愛